十萬火急，有朋友俾籃絲搞

昨晚元朗頭破血流伯伯等待救護車之制，圖中呢隻死曱甴乸駡佢 : 都未打死你，都未算犯法。 此人名叫 Ivy Tse, 尖沙咀海港城Jimmy Choo員工，Facebook名 Fish Tse, 有操開拳。 *有人話佢仲有份打伯伯！ 請group內警員幫忙捉拿此暴徒繩之於法🙏🏽

本人有片証實根本不是她本人，有冇巴打絲打可以幫幫手，班仆街仲話接佢個女放學。🙏🏻🙏🏻

推

救人呀